# TDD Training min #

To repozytorium zawiera instrukcję i źródła używane podczas warsztatów "Pragmatyczne TDD".

[Instrukcja](./wiki) znajduje się na wiki.

Źródła oznaczone są gałęziami o nazwach min_ex<numer_ćwiczenia>_<krok>.
